





var data = 
[
  {
    question: "Рабочая температура припоя пос 61?",
    correctAnswer: 260,
    answers:[280,260,200,230]
  },
  {
  	question:"Какое из приведенных условных обозначений соответсвует транзистору",
  	correctAnswer:"VT",
  	answers:["FU","VD","VT","XT"]
  },
   {
  	question:"Для чего нужен флюс?",
  	correctAnswer:"Для растворения оксидной пленки",
  	correctAnswerTwo:"Для улучьшения растекаемости припоя",
  	correctAnswerTree:"Для обезжиривания",
  	answers:["Для обезжиривания","Для уменьшения токсичности припоя","Для растворения оксидной пленки","Для улучьшения растекаемости припоя"]
  },
  {
  	question:"Какаие виды опастности бывают при монтажных работах?",
  	correctAnswer:"Термоопастность",
  	correctAnswerTwo:"Пожароопастность",
  	correctAnswerTree:"Электроопастность",
  	answers:["Термоопастность","Пожароопастность","Электроопастность"]
  },
 {
  	question:"Какаие действия нужновыполнить при возникновение пожара?",
  	correctAnswer:"Сообщить о возгорание в пожарную часть",
  	answers:["Отключить электроэнергию","Приступить к тушения пожара","Организовать эвакуация персонала","Организовать встречу прибывшего пожарного подразделения","Сообщить о возгорание в пожарную часть","Поставить в изсвестность администрацию"]
  },
  {
  	question:"Какое значение из приведенных соответсвует припою в виде прутка?",
  	correctAnswer:"ПтКВ 9,0",
  	correctAnswerTwo:"ПтТРГ 14",
  	answers:["ПтКВ 9,0","ПтТРГ 14","Прв КР2"]
  },
  {
  	question:"Каков электростатический заряд заземленной металической пластины лежащей на рабочем столе?",
  	correctAnswer:"Нулевой",
  	answers:["Положительный","Отрицательный","Нулевой","Нейтральный"]
  },
  {
  	question:"При работе с какими ЭРЭ обязательно пользоваться заземенными инструментами и антистатическим браслеотом?",
  	correctAnswer:"Полевые транзисторы",
  	correctAnswerTwo:"Микросхемы",
  	answers:["Резисторы","Разьемы","Полевые транзисторы","Микросхемы","Реле"]
  },
  {
  	question:"Какой из приведенных кодов соответсвует значению емкости конденсатора 0.590 пФ?",
  	correctAnswer:"п59",
  	answers:["5п9","59п","п59","590п"]
  },
  {
  	question:"Как допускаеться брать припой?",
  	correctAnswer:"Пинцетом",
  	correctAnswerTwo:"В напальчниках",
  	answers:["Незащищенными руками","Пинцетом","В напальчниках"]
  },
  {
  	question:"Как следует убирать паяльник с рабочего места?",
  	correctAnswer:"В холодном сотояние",
  	answers:["В холодном сотояние","Сразу после отключения"]
  },
  {
  	question:"Из какой ткани должна быть сделана спецодежда для работы с ЛВЖ и ГЖ?",
  	correctAnswer:"Из хлопчатобумажной",
  	answers:["Из любой","Из синтетики","Из хлопчатобумажной","50 хлопок, и 50 синтетика"]
  },
  {
  	question:"Каким основными электропараметрами характеризуються резисторы?",
  	correctAnswer:"Сопротивление",
  	correctAnswerTwo:"Рассеиваемая мощность",
  	answers:["Ёмкость","Рассеиваемая мощность","Рабочее напряжение","Сопротивление"]
  },
  {
  	question:"Какое растояние принято от корпуса ЭРЭ до места пацки?",
  	correctAnswer:"Не менее 2.5мм",
  	answers:["Не менее 2мм","Не менее 3мм","Не менее 5мм","Не менее 2.5мм"]
  },
  {
  	question:"Какое растояние принято от корпуса ЭРЭ до оси изогнутого вывода?",
  	correctAnswer:"Не менее 2мм",
  	answers:["Не менее 1,5мм","Не менее 2мм","Не менее 2,5мм","Не менее 3мм"]
  },
  {
  	question:"Как проверяться работоспособность вытяжной местной вентиляции",
  	correctAnswer:"Бумажной или полиэтиленовой полоской",
  	answers:["Бумажной или полиэтиленовой полоской","По звуку","По ощущению"]
  },
{
	question:"Какие припои применяються в радиэлектронной промышленности, для монтажа радиолементов ручным способом?",
	correctAnswer:"ПОС 61",
	correctAnswerTwo:"ПОСК 50-18",
	correctAnswerTree:"SN63",
	answers:["Л63","ПОСК 50-18","ПОС 61","SN63"]
},
{
	question:"Укажите конечную температуру плавления припоя ПОС 61?",
	correctAnswer:"190 С",
	answers:["220","190 С","260","171"]
},
{
	question:"Что означает цифра 61 в обозначение припоя ПОС 61?",
	correctAnswer:"Процент содержания олова",
	answers:["Процент содержания олова","Процент содержания примисей","Процент содержания свинца"]
},
{
	question:"Расшифруйте марку припоя ПОС",
	correctAnswer:"Припой оловянно-свинцовый",
	answers:["Припой оловянно-серебрянный","Припой осмиево-свинцовый","Припой оловянно-свинцовый","Припой оловянно-сурьмянистый"]
},
{
	question:"Что означает буква <<П>>, проставленная через дефис в конце маркировки припоя (Например: ПОС 61-П)?",
	correctAnswer:"Припой повышенной чистоты",
	answers:["Припой повышенной чистоты","Припой с повышенным содержанием примесей","Припой с повышенным сроком хранения","Припой с повышенной температурой плавления"]
},
{
	question:"Укажите какие материалы могут применяться при изготовление печачтных плат",
	correctAnswer:"Фторопласт",
	correctAnswerTwo:"Фторопласт",
	correctAnswerTree:"Гетинакс",
	correctAnswerFor:"Текстолит",
	answers:["Фторопласт","Фторопласт","Гетинакс","Текстолит"]
},
{
	question:"Для чего нужен флюс (Укажите неверный ответ)?",
	correctAnswer:"Для уменьшения токсичности припоя",
	answers:["Для обезжиривания","Для растворения оксидной пленки","Для улучьшения растекаемости припоя","Для уменьшения токсичности припоя"]
},
{
	question:"Выберите низкотемпературные флюсы",
	correctAnswer:"ФКСп",
	correctAnswerTwo:"ФКТС",
	answers:["Бура","ФКТС","ФКСп","ПВ 209"]
},
{
	question:"Из каких критериев выбирают температуту жала паяльника?",
	correctAnswer:"Температура плавления припоя",
	correctAnswerTwo:"Требования технических условий",
	correctAnswerTree:"Температура активация флюса",
	answers:["Температура плавления припоя","Требования технических условий","Температура активация флюса","По желанию"]
},
{
	question:"Назовите неверный способ пайки с применением паяльных паст:",
	correctAnswer:"Пайка электрическими паяльником",
	answers:["Пайка газовыми паяльниками","Пайка в паровой фазе","Конвекционная пайка","Пайка электрическими паяльником"]
},
{
	question:"Укажите возможные дефекты пайки?",
	correctAnswer:"Газовая раковина",
	correctAnswerTwo:"Пора",
	correctAnswerTree:"Непропай",
	answers:["Газовая раковина","Пора","Коррозия","Непропай"]
},
{
	question:"Назовите наилучший срез вывода штырьевого компонента:",
	correctAnswer:"Плоский",
	answers:["Под углом 45","Под углом 20","Под углом 90","Плоский"]
},
{
	question:"Допускается ли сдвиг chop-компонента с контактной площадки?",
	correctAnswer:"Да",
	answers:["Да","Нет","",""]
},
{
	question:"Существует ли возможность пайки BGA-компонента контактным методом? (Компонетов с шариковыми выводы под корпусом)",
	correctAnswer:"Нет",
	answers:["Да","Нет","",""]
},
{
	question:"В какой последовательности следует паять элементы с планарными и штырьковыми выводами?",
	correctAnswer:"Сначала с планарными потом со штырьковыми",
	answers:["Сначала со штырьковыми потом с планарными","Сначала с планарными потом со штырьковыми","",""]
},
{
	question:"Для чего следует отмывать плату после сборки?",
	correctAnswer:"Для удаления грязи и остатков флюса",
	answers:["Для охлаждения","Для уменьшения скорости коррозии","Для удаления грязи и остатков флюса","Для повышения электромиграции"]
},
{
	question:"Зачем платы после сборки покрывают лаком?",
	correctAnswer:"Для защиты от проникновения влаги",
	answers:["Для защиты от проникновения влаги","Для придания механической прочности паянным соединениям","Для защиты от проникновения солнечного света","Для теплоизоляции"]
},
{
	question:"Чем нужно смывать остатки водосмываемого флюса?",
	correctAnswer:"",
	answers:["Дистилированной водой","Мыльным раствором","Соляным раствором"]
},
{
	question:"Для чего применяется консервирующие покрытие печатных плат?",
	correctAnswer:"Для защиты плат от коррозии при долгосрочном хранении",
	answers:["Для приклеивания проводников к материалу печатной платы","Для защиты плат от коррозии при долгосрочном хранении","Для защиты от УФ-лучей","Для сохранения пластичности материала печатной платы"]
},
{
	question:"Чем нельзя обрабатывать жало паяльника?",
	correctAnswer:"Нашатырем",
	answers:["Напильником","Припоем","Канифолью","Нашатырем"]
},
{
	question:"В каком сотсояние должен быть наконечник паяльника после завершения монтажа?",
	correctAnswer:"Должен быть облужен",
	answers:["Должен быть вымыт водой","Должен быть облужен","Должен быть опущен в спирто_бензиновую смесь","Должен быть вынут из паяльника"]
},
{
	question:"Можноли курить и принимать пищу на рабочем месте?",
	correctAnswer:"Нет",
	answers:["Нет","Да","Можно если не видит начальство"]
},
{
	question:"Для чего нужно заземление рабочего места?",
	correctAnswer:"Для защиты от статического электричества",
	answers:["Для создания магнитного поля","Для подогрева рабочего места","Для защиты от сбоев в электрической сети","Для защиты от статического электричества"]
},
{
	question:"В каком из привиденных припоев содержиться сурьма?",
	correctAnswer:"ПОССу 61-0,8",
	answers:["ПОС 61","ПОСК 50-18","ПОССу 61-0,8","SN63"]
},
{
	question:"Какой из привиденных кодов соответсвует значению сопротивления резистора 10 Ом?",
	correctAnswer:"10R",
	answers:["R10","1R0","10R","1K0"]
},
{
	question:"Какое максимальное напряжение переменного тока допусткаеться применять для переносного электроинструмента в помещениях с повышенной опастностью?",
	correctAnswer:"42В",
	answers:["12В","36В","120В","42В"]
},
{
	question:"В коком случае температура жала паяльника должна быть ниже?",
	correctAnswer:"При пайке безвыводного резистора(чип-резистора)",
	answers:["При пайке выводного рестора","При пайке безвыводного резистора(чип-резистора)","В обоих случаях"]
},
{
	question:"При флюсование, попадание флюса в нутрь ЭРЭ...",
	correctAnswer:"Допускается",
	answers:["Допускается","Не допускается"]
},
{
	question:"Какой из приведенных кодов соответствует значению емкости конденсатора 10 пф?",
	correctAnswer:"10п",
	answers:["10п","п10","10н","1п0"]
},
{
	question:"Что необходимо сделать при попадание кислоты или щелочи в глаза?",
	correctAnswer:"Немедленно промыть их большим количеством воды, и обратиться в мед пункт",
	answers:["Немедленно промыть их большим количеством воды, и обратиться в мед пункт","Не промывая обраться в медпункт"]
},
{
	question:"Какой из приведенных флюсов является наиболее активным?",
	correctAnswer:"ЛТИ-120",
	answers:["ФКТС","ЛТИ-120","ФКСп"]
},
{
	question:"Какая велечина тока является смертельной?",
	correctAnswer:"0,1А",
	answers:["0,01А","0,005А","0,1А","Все"]
},
{
	question:"Монтажные медные провода и жилы кабелей, не имеющие покрытия, перед пайкой...",
	correctAnswer:"Должны быть облужены",
	answers:["Должны быть облужены","Лужение не обязательно"]
},
{
	question:"Чем можно тушить не отключенное электрооборудование?",
	correctAnswer:"Углекислым огнетушителем",
	answers:["Углекислым огнетушителем","Пенным огнетушителем","Водой"]
},
{
	question:"Какой вилкой должен быть оборудован паяльник?",
	correctAnswer:"Любой",
	answers:["Любой","Исключающей ошибочное включение в сеть выше 42В"]
},
{
	question:"Чем можно промывать плату в случае использования флюса ФКТС?",
	correctAnswer:"Спирто-бензиновой смесью",
	correctAnswerTwo:"Водным раствором <<Электрина>>",
	answers:["Спирто-бензиновой смесью","Водой","Водным раствором <<Электрина>>"]
},
{
	question:"Какая из приведенныч букв соответсвует множителю 10 в -9 степени выраженная в фарадах?",
	correctAnswer:"Н",
	answers:["Н","МК","М","П"]
},
{
	question:"Ваши действия при освобождение попавшего под электрический ток?",
	correctAnswer:"Как можно скорее освободить пострадавшего от действия электрического тока",
	answers:["Сообщить о случившемся начальству, затем приступить к освобождению пострадавшего","Как можно скорее освободить пострадавшего от действия электрического тока","Доложить начальству о случившимся, затем вызвать скорую помощь, после чего освободить пострадавшего от действия электрического тока"]
},
{
	question:"Каково содержание спирта и бензина в спирто-бензиновой смеси?",
	correctAnswer:"1:1",
	answers:["2:1","1:1","1:2","3:1","1:3"]
},
{
	question:"Для каких РЭА может применяться очистка от остатков флюса в водном растворе <<Электрина>>?",
	correctAnswer:"Ячеек построенных на герметичных ЭРЭ",
	answers:["Ячеек построенных на герметичных ЭРЭ","Ячеек построенных на любых ЭРЭ","Такой способ промывки в этом случаее использовать нельзя",""]
},
{
	question:"Какие емкости, из приведенных ниже, равны между собой?",
	correctAnswer:"0,1 нФ",
	correctAnswerTwo:"100 пФ",
	answers:["0,1 нФ","100 пФ","10мкФ","100мкФ"]
},
{
	question:"В каких случаях пострадавшему от электротока необходимо проводить искуственно дыхание?",
	correctAnswer:"Когда пострадавший не дышит, или очень плохо дышит, а так же если его дыхание постоянно ухудшается",
	answers:["Когда пострадавший не дышит, или очень плохо дышит, а так же если его дыхание постоянно ухудшается","В любом случаее"]
},
{
	question:"Какое из приведенных припоев имеет наименьшую температуру плавления?",
	correctAnswer:"ПОСК 50-18",
	answers:["ПОС 61","ПОССу 61-0,5","ПОС 40","ПОСК 50-18"]
},
{
	question:"Для каких радиоэлементов наиболее опасно статическое электричество?",
	correctAnswer:"Полевые транзисторы",
	answers:["Полевые транзисторы","Резисторы","Биполярные мощные транзисторы","Разьемы"]
},
{
	question:"Каковы причины деффекта <<Непропай>>?",
	correctAnswer:"Недостаточный нагрев паянного соеденения",
	answers:["Излишек флюса","Недостаточный нагрев паянного соеденения","Перегрев"]
},
{
	question:"Что необходимо сделать при получение травмы или заболевание?",
	correctAnswer:"Прекратить работу, сообщить об этом непосредственно своему руководителю и обратиться в медпункт",
	answers:["Доработать дот конца смены и обратиться в медпункт","Прекратить работу, сообщить об этом непосредственно своему руководителю и обратиться в медпункт","Прекратить работу, сообщить об этом непосредственно своему руководителю"]
},
{
	question:"Какие из приведенных кодов соответсвует значению сопротивления резистора 33, 2кОм?",
	correctAnswer:"33К2",
	answers:["332К","3К32","33К2","33R2"]
},
{
	question:"Какой ватности бывают сопротивления?",
	correctAnswer:"0,125",
	correctAnswerTwo:"0,25",
	correctAnswerTree:"0,5",
	answers:["0,2","0,125","0,25","0,5"]
},
{
	question:"Какие припои применяються?",
	correctAnswer:"ПОС-61",
	correctAnswerTwo:"ПОСК 50-18",
	correctAnswerTree:"ПОС-40",
	correctAnswerFor:"ПСР-2",
	answers:["ПОС-61","ПОСК 50-18","ОС-40","ПСР-2","ПОС-25"]
},
{
	question:"При какой температуре Р/Э паяются ПОС-61?",
	correctAnswer:"250-270",
	answers:["280-300","180-225","250-270","275-320"]
},
{
	question:"С какого возраста допускаются лица к выполнению монтажных работ?",
	correctAnswer:"с 18 лет",
	answers:["с 14 лет","с 20 лет","с 18 лет","с 21 лет"]
},
{
	question:"Запрещаеться поднимать тяжести больше установленной нормы (для женщин).",
	correctAnswer:"15 кг",
	answers:["10 кг","15 кг","25 кг","20 кг"]
},
{
	question:"Запрещаеться поднимать тяжести больше установленной нормы (для мужчин).",
	correctAnswer:"50 кг",
	answers:["40 кг","50 кг","55 кг","60 кг"]
},
{
	question:"Какое надежное электрическое заземление щитка и клейм статического заземления монтажных столов через сопротивление?",
	correctAnswer:"1 кОм",
	answers:["100 кОм","1 кОм","10мОм","1мОм"]
},
{
	question:"Какие знаки наносяться на микросхемы? ",
	correctAnswer:"Приемка ПЗ",
	correctAnswerTwo:"Чувствительность к статическому электричеству",
	answers:["Приемка ПЗ","Приемка ОТК","Знак завода изготовителя","Чувствительность к статическому электричеству"]
},
{
	question:"Что входит в комплект для снятия статического электричества?",
	correctAnswer:"Браслет",
	correctAnswerTwo:"Пластина",
	answers:["Браслет","Пластина","Паяльник","Пинцет"]
},
{
	question:"Назовите смертельное значение электрического тока для человека?",
	correctAnswer:"0,1А",
	answers:["0,005 А","0,1 А"]
},
{
	question:"Укажите какие ответы противоречат требованиям безопастности при работе с паяльником",
	correctAnswer:"Нагрев паяльника определяется на ощупь",
	answers:["Паяльник находится в абочем сотсояние и держиться под вытяжкой","Во время перерыва паяльник отключаеться от сети","Нагрев паяльника определяется на ощупь"]
},
{
	question:"Чем нельзя снимать излишки припоя с паяльника?",
	correctAnswer:"Стряхиванием припоя с паяльника",
	answers:["Салфеткой","Стряхиванием припоя с паяльника","Поролоном","Металической губкой"]
},
{
	question:"Как часто надо контролировать температуру жала паяльника за смену",
	correctAnswer:"Через каждые 2 часа, если нет терморегулятора",
	correctAnswerTwo:"Если есть терморегулятор, 2 раза за смену",
	answers:["Если есть терморегулятор, 2 раза за смену","Через каждые 2 часа, если нет терморегулятора","Не реже одного раза за смену","Каждый час"]
},
{
	question:"Каким прибором измеряют параметры электрического тока?",
	correctAnswer:"Амперметром",
	correctAnswerTwo:"Вольтметром",
	answers:["Амперметром","Асцелографом","Гигрометром","Вольтметром"]
},
{
	question:"Какой должна быть температура жала паяльника при работе с ПОС=61?",
	correctAnswer:"260",
	answers:["260","270","280","250"]
},
{
	question:"Какой припой имеет самую низкую температуру плавления",
	correctAnswer:"ПОСВи 36-4",
	answers:["ПОС-61","ПОС-40","ПОСК 50-18","ПОСВи 36-4"]
},
{
	question:"Какие виды припоев применяються в производстве радиоаппаратуры?",
	correctAnswer:"Мягкие",
	answers:["Мягкие","Твердые","Оба вида"]
},
{
	question:"Каким прибором измеряеться температура жала паяльника?",
	correctAnswer:"Прибором с термопарой",
	answers:["Прибором с термопарой","термостатом","Ртутным термометром"]
},
{
	question:"Назовите температуру плавления мягких припоев?",
	correctAnswer:"До 450",
	answers:["Выше 450","До 450","450"]
},
{
	question:"Укажите химический состав содержания припоя пос 61?",
	correctAnswer:"61% олова, остальное свинец",
	answers:["61% свинец, остальное олово","61% олова, остальное свинец"]
},
{
	question:"Укажите химический состав ПОСК 50-18",
	correctAnswer:"50% олово, 18 кадмий, остальное свинец",
	answers:["50% кадмий, 18 олово, остальное свинец","50% свинец, 18 олово, остальное кадмий","50% олово, 18 кадмий, остальное свинец"]
},
{
	question:"Назовите состав паяльной пасты?",
	correctAnswer:"Смесь порошка припоя с флюсом и связующими веществами",
	answers:["Смесь порошка припоя с флюсом и связующими веществами","Смесь абразивного порошка с флюсом","Смесь порошка и связующего вещества"]
},
{
	question:"Чем можно отмыть пайки после монтажа, если применялся канифольный флюс?",
	correctAnswer:"Спиртобензиновой смесью",
	correctAnswerTwo:"Спиртом",
	answers:["Спиртом","Спиртобензиновой смесью","Вода"]
},
{
	question:"",
	correctAnswer:"",
	answers:["","","",""]
},
{
	question:"",
	correctAnswer:"",
	answers:["","","",""]
},
{
	question:"",
	correctAnswer:"",
	answers:["","","",""]
},
{
	question:"",
	correctAnswer:"",
	answers:["","","",""]
},
{
	question:"",
	correctAnswer:"",
	answers:["","","",""]
},
{
	question:"",
	correctAnswer:"",
	answers:["","","",""]
},
{
	question:"",
	correctAnswer:"",
	answers:["","","",""]
},
{
	question:"",
	correctAnswer:"",
	answers:["","","",""]
},

];
j = 0;


var answer = document.querySelectorAll(".answer");
var questionText = document.querySelector(".question-text");
var question = document.querySelector(".question");
var nextQuestion = document.querySelector(".next-question");
var preveuslyQuestion = document.querySelector(".preveusly-question");
var container = document.querySelector(".container");
var quiz = document.querySelector(".quiz")
var test = document.querySelector(".test")

quiz.style.display="none";

window.onload = () => {
  StartStop();
}

//объявляем переменные
var base = 60;
var clocktimer, dateObj, dh, dm, ds, ms;
var readout = '';
var h = 1,
  m = 1,
  tm = 1,
  s = 0,
  ts = 0,
  ms = 0,
  init = 0;

//функция для очистки поля
function ClearСlock() {
  clearTimeout(clocktimer);
  h = 1;
  m = 1;
  tm = 1;
  s = 0;
  ts = 0;
  ms = 0;
  init = 0;
  readout = '00:00:00';
  document.MyForm.stopwatch.value = readout;
}

//функция для старта секундомера
function StartTIME() {
  var cdateObj = new Date();
  var t = (cdateObj.getTime() - dateObj.getTime()) - (s * 1000);
  if (t > 999) {
    s++;
  }
  if (s >= (m * base)) {
    ts = 0;
    m++;
  } else {
    ts = parseInt((ms / 100) + s);
    if (ts >= base) {
      ts = ts - ((m - 1) * base);
    }
  }
  if (m > (h * base)) {
    tm = 1;
    h++;
  } else {
    tm = parseInt((ms / 100) + m);
    if (tm >= base) {
      tm = tm - ((h - 1) * base);
    }
  }
  ms = Math.round(t / 10);
  if (ms > 99) {
    ms = 0;
  }
  if (ms == 0) {
    ms = '00';
  }
  if (ms > 0 && ms <= 9) {
    ms = '0' + ms;
  }
  if (ts > 0) {
    ds = ts;
    if (ts < 10) {
      ds = '0' + ts;
    }
  } else {
    ds = '00';
  }
  dm = tm - 1;
  if (dm > 0) {
    if (dm < 10) {
      dm = '0' + dm;
    }
  } else {
    dm = '00';
  }
  dh = h - 1;
  if (dh > 0) {
    if (dh < 10) {
      dh = '0' + dh;
    }
  } else {
    dh = '00';
  }
  readout = "Времени затрачено: " + dh + ':' + dm + ':' + ds;
  document.MyForm.stopwatch.value = readout;
  clocktimer = setTimeout("StartTIME()", 1);
}

//Функция запуска и остановки
function StartStop() {
  if (init == 0) {
    ClearСlock();
    dateObj = new Date();
    StartTIME();
    init = 1; 
  } else  {
    clearTimeout(clocktimer);
    init = 0;
  }
}


test.onclick = function(){
 quiz.style.display = "block";
 test.style.display = "none"
ClearСlock();
StartStop();
};



	
function addQuestionAndAnswers() {

questionText.innerHTML = data[j].question;


	for(i = 0; i < data[j].answers.length; i++){
		var answer = document.createElement('div');
		answer.classList.add("answer");
		answer.style.width = "395px";
		answer.style.height ="100px";
		answer.style.fontSize = "25px";
		answer.style.display = "inline-block"
		answer.style.textAlign = "center";
		answer.style.marginTop = "10px";
		answer.style.marginLeft = "-20px";
    	answer.style.marginRight = "35px";
		answer.style.cursor = "pointer";
		answer.style.border = "3px solid white";
		answer.style.verticalAlign = "top";
		answer.style.borderRadius = "10%";
		answer.style.background = "#00000094";
		container.appendChild(answer);
		console.log(answer)
		
			data[j].answers;
			answer.innerHTML = data[j].answers[i];
			


				/*if(data[j].answers[i] == data[j].correctAnswer){

					answer.onclick = function(){
		 			this.innerHTML = "Верно :)";
		 			this.style.fontSize = "80px";
		 			this.style.color = "white";
		 			} 
				} else {
					answer.onclick = function(){
					this.innerHTML = "Не верно :(";
					this.style.fontSize = "60px";
		 			this.style.color = "white";
					}
				}*/

		
			if(data[j].answers[i] == data[j].correctAnswer){
		 		answer.onclick = function(){
		 			this.innerHTML = "Верно :)";
		 			this.style.fontSize = "80px";
		 			this.style.color = "white";
		 			} 
		 		} else if (data[j].answers[i] == data[j].correctAnswerTwo) {
					answer.onclick = function(){
		 			this.innerHTML = "Верно :)";
		 			this.style.fontSize = "80px";
		 			this.style.color = "white";
		 			}
		 				} else if (data[j].answers[i] == data[j].correctAnswerTree){
		 						answer.onclick = function(){
		 						this.innerHTML = "Верно :)";
		 						this.style.fontSize = "80px";
		 						this.style.color = "white";
		 						} 
		 							} else if (data[j].answers[i] == data[j].correctAnswerFor){
		 								answer.onclick = function(){
		 								this.innerHTML = "Верно :)";
		 								this.style.fontSize = "80px";
		 								this.style.color = "white";
		 							}
		 									} else {
												answer.onclick = function(){
													this.innerHTML = "Не верно :("
													this.style.fontSize = "60px";
		 											this.style.color = "white";
		 										

										
												}

		 							}

						}

}



/*addQuestionAndAnswers();*/


addQuestionAndAnswers();
nextQuestion.onclick = function(){
	if(j == data.length -1){
		return;
	};
	j++;
	container.innerHTML = "";
	addQuestionAndAnswers();
};


preveuslyQuestion.onclick = function(){	
	
	if(j == 0){
		return;
	};
	j--;
	container.innerHTML = "";
	addQuestionAndAnswers();
}
;